{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_028095",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023012689073/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "칼라리스 반집업 니트 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造したブランドで、SS23 / 453151LQE5 カラーレスデザインのニットフルオーバーを披露します。 こちらの商品はおしゃれなミニマル感性を感じられるデザインで、表地は100%ナイロンで製作されています。 このニットフルオーバーは丈夫で密度の高い組織で作られて耐久性に優れ、ファスナーを下ろすことで様々なインナーとレイヤードスタイルを演出できます。 洗濯方法は必ずドライクリーニングしてください。摩擦により毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。 外部摩擦によるほつれ現象にも注意しなければならず、カバン着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 洗濯の際はファスナー、ボタン、スナップなどを閉めて裏返して洗濯し、付属物(毛)がある場合は取り外して洗濯してください。 金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質によっては注意が必要です。 暖房器具など熱気に近づけず、水洗いの際には多少収縮することがありますので注意してください。 また、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用したり保管したりする際は注意が必要で、白色系の製品には色移りする恐れがありますので、着用する際は注意が必要です。 敏感な肌と接触すると、肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意が必要で、長期間保管する時は防湿剤と一緒に保管しなければなりません。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このブランドのニットフルオーバーはどこで製造されましたか？",
            "answer": "このニットフルオーバーはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このニットフルオーバーの素材は何ですか？",
            "answer": "このニットフルオーバーの表地は100%ナイロンで製作されています。"
        },
        {
            "question": "このニットフルオーバーの特徴は何ですか？",
            "answer": "このニットフルオーバーは耐久性に優れた丈夫で密度の高い組織で作られており、ファスナーを下ろすことで様々なインナーとレイヤードスタイルを演出できます。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このニットフルオーバーはドライクリーニングが必要です。摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どのように洗濯すればよいですか？",
            "answer": "洗濯の際はファスナー、ボタン、スナップなどを閉めて裏返して洗濯し、付属物（毛）がある場合は取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このニットフルオーバーは金属による皮膚アレルギーが起こることがありますか？",
            "answer": "はい、金属による皮膚アレルギーが起こることがありますので、体質によっては注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットフルオーバーは暖房器具の近くに置いても大丈夫ですか？",
            "answer": "いいえ、暖房器具など熱気に近づけないようにしてください。また、水洗いの際には多少収縮することがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットフルオーバーは色あせることがありますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際は注意が必要です。特に白色系の製品には色移りする恐れがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットフルオーバーは敏感な肌に触れるとどうなりますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると、肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意が必要です。長期間保管する時は防湿剤と一緒に保管しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 574
    }
}